如用BNO 可以代表我 可以為你加一點國籍

如用Bno可以代表我
幫我為你加一點付和
假使入境 全沒隔阻 可以代表我
可以移民不管福或禍 港豬已是很足夠

邊撚間教會

你已經違反國安法

可以耳炆不管福或禍 江住已是很足夠

笑撚死